點解澳洲嘅煤炭質素咁高? 會令大陸, 唔係自己開採, 要買人哋嘅煤

淨係知或效能高, 咁就係點解效能高?
係咪有咩特別嘅物質?

中国產的煤，高硫（腐蝕性污染物）、高灰質、低熱量
根本就唔係用嚟發電嘅材料
用嚟平時燒炭取暖就話可以，但係會造成嚴重霧霾

平時產地九成係來自澳洲，同埋印尼嘅加里曼丹島
就算香港中電同埋港燈嘅煤都係來自呢兩個地方

香港養豬成本貴
大陸養豬成本平

大陸豬又肥又好食 最緊係係多 劏極都有

廣泛咁理解，煤炭可以分成兩種成份：

1）碳元素(C)
2）其餘雜質

咁你燒炭，同樣重量嘅煤炭，澳洲啲煤炭多啲碳元素，燒得好啲，所以效能高

所以唔係有咩特別物質，係少雜質。

激到大陸佬起核電你地就知錯

呢個關經濟體系事
中國係窮國 但同時又係大國
北方地區係冬天一直依賴煤發電
因為平
轉其他方法成本又好大
而且中國有好多煤礦
但隨住用電量大
煤礦最外層用晒
愈挖愈深
愈黎愈危險 隧道愈長 成本又愈黎愈高
而且好高污染 睇下而家臨汾市就知
國家封左好多煤礦
但需求仍然係度
私人機構非法採煤 未有保護下
出現多宗血煤 而靚位通常比人採晒
非法採煤出黎既產品多數都係呢D比較劣質既煤

一早起左唔少

想知媒的高質定低質係受咩影響

例如歷史上溫度，植物種類，濕度之類有無影響

天然因素係主因

但唔好唔記得支國係連原子筆粒鋼珠都整唔到要入口，好大程度都反映支國人有知識，但冇技術整高質素高精度既產品

如果唔係駛乜派間諜去外國偷技術呢？

屌
唔係全部澳州煤都係靚野，只係靚野有出口市場

你地平時食既進口海鮮野夠靚啦，係咪代表原產地海鮮都係靚野

支国幾十年嚟啲煤礦意外多到數唔哂，啲亡魂死之前詛咒搞到支国煤唔燒得

咩係血煤

從影片（1：35）可見澳洲公司是用機械掘取煤礦，而中國應該還在用人手

唔刺激已經係南邊起唔少

比喻

鈾都來自澳洲或俄國

支煤都可以用洗煤去硫同雜質，但成本會高好多支那人賺到盡既心態無人會去做。

早十年前左右，山東直頭爆過單係火車站直接拐D民工去礦場做奴隸，仲會捉D女人俾奴隸做性奴

事件最後又係不了了之

用個乜鳩人造太陽發電啦

燒煤係一噸煤可以釋放幾多熱量去計價錢, 同一時間內燒出嘅熱量越高, 就越高質同越值錢

一間發電廠嘅燃燒爐容量有限, 同一時間只能燒到幾多噸煤, 用cheap煤取代靚煤只會拉低個出熱量, 仲會因為要更多時間清爐渣同維護, 結果係間電廠用晒所有爐都無法full cap去發電

支那唔係冇靚煤, 不過啱啱改革開放時為咗賺外匯賣咗好多畀日本仔, D靚煤礦差不多挖清光, 咁過咗30年到自己要巨量發電時就冇晒靚煤用

咁樓上有巴打提過可以洗煤, 不過咁要耗用大量水, 仲會整出海量嘅煤屎黑水要倒入河, 污染水源vs空氣, 結果支共就揀咗保水源

感覺上係完全唔同層次，中國係咪仲挖緊洞

環境因素

澳洲啲煤質量高好多好多

其實成件事都好on9

本身 澳洲軍人 係阿富汗殺平民
照道理根本唔關中共事

中共外交部 又唔知做乜放張假圖上去, 即係澳洲軍人 割一個少年頸果陣
跟住澳洲叫中共道歉...........中共唔肯道歉, 而且仲將件事越搞越大
家陣搞到澳洲 禁止賣煤比中共

仲痴線過 陳同佳事件